HKT 5月尾完約, 500mb

請出招

網上行新裝優惠哦。禁入去了解下詳情啊~~
優惠查詢：Telegram：
whatsapp：